發覺經常上連登既絲打，唔惦

試下溝過幾個經常上連登/高登既絲打
發覺好似有鳩既女人咁
溝溝下都冇晒feel
成件事好撚gay
不了

你一日到底可以開幾多個post

連登content farmer 你估流

唔怪得我冇人溝

你試咗自貼未

唔惦？樓主成個油頭毒撚咁款比我都唔惦掛樓主啦

你揀人人揀你